Dit was erg blij met zijn wijze van leidinggeven die tegenkomen in de tuin; zeer graag.
De manier waarop hij met zijn armoede, ook precies overeenstemde met de manier waarop hij met die nederlaag.
Het leek mij dat hij alle blaast en buffetten nu met net dezelfde lucht als hij had genomen dan het mijne.
Het was duidelijk dat hij had niets om hem heen maar de eenvoudigste hoogstnodige, voor alles dat ik terecht op bleek te zijn geweest op mijn account van de koffie-huis of ergens anders.
Maar al heeft zijn fortuin gemaakt in zijn eigen geest, hij was zo bescheiden als ik voelde heel dankbaar zijn dat hij niet gezwollen.
Het was een welkome aanvulling van zijn natuurlijke prettige manieren, en we kregen op te ademenen.
In de avond gingen we voor een wandeling in de straten, en ging de halve prijs naar het theater; en de volgende dag gingen we naar de kerk in Westminster Abbey, en in de middag gingen we in de parken; en ik vroeg me af wie vertolken alle paarden daar, en wenste Joe deed.
Op een matige berekening werd vele maanden, dat zondag, aangezien ik had verlaten Joe en Biddy.
De ruimte tussen mij en hen neervielen en van die uitbreiding, en onze moerassen werden elke afstand uit.
Dat ik kon zijn bij onze oude kerk in mijn oude kerk lopende kleren, op de laatste zondag dat ooit was, leek een combinatie van onmogelijkheden, geografische en sociale-, zonne- en lunar.
Maar in de straten van Londen dus vol mensen en zo briljant verlicht in de schemering van de avond, er waren bedroevend hints van verwijten dat ik de arme keuken thuis zo ver weg en in het holst van de nacht, de voetstappen van sommige staat bedrieger van een kruier mooning over Barnard's Inn, onder voorwendsel van het kijken, viel holle op mijn hart.
Op de maandagmorgen om kwart voor negen, Herbert gingen naar het administratiekantoor naar rapport zelf,--to look over hem ook, denk ik, en ik boring hem gezelschap.
Hij was te komen in een uur of twee bij te wonen me naar Hammersmith, en ik was te wachten over voor hem.
Het leek mij dat de eieren waaruit jonge verzekeraars waren uitgekomen waren geïncubeerd in stof en hitte, zoals de eieren van struisvogels, afgaand op de plaatsen waar deze beginnende reuzen gerepareerd op een maandagochtend.
Ook de telling-huis waar Herbert bijgestaan, in mijn ogen een goede observatorium; een terug op de tweede verdieping van een werf, van een groezelige aanwezigheid in alle bijzonderheden, en met een blik in een andere terug tweede verdieping, veeleer dan een kijkje.
Ik wachtte over was tot 12.00 en ik gingen op 'Change, en ik zag fluey mannen zitten onder de rekeningen over scheepvaart, wie ik nam te veel kooplieden, hoewel ik het niet kon begrijpen waarom ze moeten allemaal worden uit gedistilleerd.
Toen Herbert kwamen, we gingen en lunchten bij een gevierde huis die ik daarna heel vereerd, maar denk nu aan zijn de ergst denkbare bijgeloof in Europa, en waar ik niet kon toen al dat er veel meer jus op de tafellakens en messen en obers' kleren, dan in de biefstukken.
Deze verzameling afgezet tegen een matige prijs (gezien de vet, dat niet in rekening gebracht), gingen we terug naar Barnard's Inn en heb weinig portmanteau, en vervolgens nam coach voor Hammersmith.
We kwamen er bij twee of drie uur in de middag, en had heel weinig weg te lopen naar Mr. Pocket's huis.
Het lipje op te tillen van een gate, we passeerden direct in een kleine tuin met uitzicht op de rivier, waar Mr. Pocket's kinderen aan het spelen waren .
